有無人整合過良心印刷/文具舖list

P牌仔開po求屌細力啲唔知有無人整過
屋企啲老人家每次印文宣貼連儂都唔知去邊到印先好
小弟每次去liba印又唔係印得好多
想支持小店

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可